有無人返緊新工好伏想走？

連登咁多人翻工咁頹嘅

覺得份工d task頹到仆街
9成時間剩係sd 下email
chur下人就完